所有業主睇撚住屋企個賓妹

跌一跌就無幾百萬

痴撚線

準備回鄉

裝窗花啦屌你老母

駛唔駛咁搏命啊

勁過香港獅子山精神

抹窗姐 洗唔洗呀

馬戲團前清潔員工

癡撚線 呀mom叫都唔使咁搵命搏啦

睇撚住呀！

認真 咁樣跌一跌跌左筆錢好無謂同唔值

應該有強迫症。想乾淨啲。但入面抹唔出面抹

推到上報

嘩

好多賓妹都無安全意識

獅子山精神！

賣埋條命比僱主,香港人學野啦,人地山竹都要返工

香港人咁跌死嘅話會賠翻層樓俾老細囉

你屋企個菲傭得唔得先

感覺上已經跌撚左
痴線

菲傭: 老爺! 唔好呀! 你再咁樣我跳落去架

個僱主犯左法

個壆仲要斜，勁易一野"跣" 落去

人哋都未驚

推

試下大叫

打份咁嘅工都搵命博

諗起黃子華

Clean the window, go outside.

No...problem

咁似catgirl

You so stupid, tell me why

似係賓賓自己想咁抹。。

打份工啫 揾命搏

仲以為係講試食印賓報告個post

得4000幾搵命博,點夠佢玩

企個個位仲要係斜既，痴撚線

香港都有

推到業主坐監

打份工姐 洗唔洗咁

以家講緊人命呀 屌你老母！

好多係仆街雇主要求佢地抹

放心佢地同馬騮係近親

ip都唔使check

呢個時候一叫佢就會嚇親

話時話 之前好興個隻磁石抹窗舊野唔見哂咁ge

係咪犯法

由2017年1月1日開始，外傭的標準僱傭合約將會加入一項清潔外窗的新條款，保障外傭的職業安全。新增的條款將訂明，當傭工要清潔窗戶向外的一面（“外窗”），而該窗戶並非位處地面、毗鄰可合理地供傭工安全工作的露台或走廊，則必須符合以下安全措施方可進行清潔外窗：

一、 被清潔的窗戶須已安裝窗花，而該窗花須鎖上或被固定，以防止窗花被開啟；及

二、 傭工除了手臂外，身體其他部分不得伸出窗外。

所有於2017年1月1日或之後簽訂的合約，都必須使用已加入新條款的修訂標準僱傭合約。

但我講緊金錢損失

所以咪話要睇實啲 一陣一個唔覺跌左落去又無左筆錢

因為d人識淘寶買， 而且新樓既玻璃窗好厚， 要用勁d貴d先唔會跌

Clean the window go outside

痴線睇到手都出汗

cls 僱主乜野裝備都無提供on99
一係就買個雙抹牆磁石，一係就好似職安真漢子咁有安全帶

U so stupid can’t u fly

痴線，真係跌咗落去都唔知點算…

spiderman

我反而想知影相個個會點做，大嗌叫佢入返去又驚嚇親佢搞到佢失足，唔理佢個心又好似過意唔去

係顧主賠？咁如果個菲庸有自殺傾向咪大撚獲？
利伸咁識

唔好抹唔好抹，落返黎先

知唔知道邊度？

玩命

樓主大聲喝到佢返入屋啦

報勞工處啦

睇到個心都離一離

賣樓不嬲唔會講架啦
你唔係走去講下嘛

咁撚搏

推到個屋企畀人告

自膠

推到個屋主畀人告

好心啦 人命黎架

推到個屋主被告 人命黎架大佬 工人唔喺人呀？痴線 睇到好嬲！

[black] [/black]

sir叫我抹牆喎

好撚無良 同佢mum個老細講聲叫佢隨便安排刀山火海job俾佢mum 秉承呢個傳統

放佢假算唔算謀殺？

諗起子華棟篤笑一幕
你企出去抹，係囉，企出去抹

我諗個業主驚d

唔識單手游出公海嘅人係會大驚小怪

其實僱主犯咩法？

問5：
如僱主在未有遵從合約所訂明的條件而要求外傭抺外窗，會有何後果？

答5：
作為締約雙方，僱主和外傭需遵守合約上的條款。如僱主要求外傭在違反合約條文的情況下抹外窗，外傭可拒絕相關的工作要求。如有需要，外傭亦可向勞工處的勞資關係科求助。勞資關係科透過免費調停服務，協助僱主和外傭解決勞資糾紛。

如外傭因被逼在沒有安全措施下抹外窗而要提早終止合約，與違反其他標準僱傭合約的條文一樣，受屈的外傭可向勞工處的勞資關係科求助或就其認為被變相解僱而向法庭提出補償申索(如一個月代通知金及其他終止僱傭合約的款項等)。

幾樓

痴撚線 佢夠彊果下勁

我行近少少都嚇撚死

當然唔係賓妹，賓妹而家攞正牌唔抹窗唔含撚，有時間都去遊行爭取加人工，得鳩閒同你擒高擒低。

呢個喺戶主嚟。

兇宅go go go

d命賤到

所以佢地好多時都唔用安全套

似業主叫佢清潔埋外面 ( 用棍 之類), 唔係就咁成個行出去
佢跌一跌就幾百萬